\chapter*{Appendix: Group activity}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Appendix: Group activity}
		
		\section*{Meeting log}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
		
		 \textit{U ovom dijelu potrebno je redovito osvježavati dnevnik sastajanja prema predlošku.}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: \today
				\item Prisustvovali: I.Prezime, I.Prezime
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  opis prve teme
					\item  opis druge teme
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: \today
				\item Prisustvovali: I.Prezime, I.Prezime
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  opis prve teme
					\item  opis druge teme
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Activity table}
		
			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
			 \textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime voditelja }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime voditelja}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		&  &  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  &  &  &  &  &  & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Baza podataka				&  &  &  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  &  &  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				\textit{Dodatne stavke kako ste podijelili izradu aplikacije} 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				\textit{npr. izrada početne stranice} 				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				\textit{izrada baze podataka} 		 			&  &  &  &  &  &  & \\ \hline 
				\textit{spajanje s bazom podataka} 							&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				\textit{back end} 							&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				 							&  &  &  &  &  &  &\\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Change log diagrams}
		
		\textbf{\textit{dio 2. revizije}}\\
		
		\textit{Prenijeti dijagram pregleda promjena nad datotekama projekta. Potrebno je na kraju projekta generirane grafove s gitlaba prenijeti u ovo poglavlje dokumentacije. Dijagrami za vlastiti projekt se mogu preuzeti s gitlab.com stranice, u izborniku Repository, pritiskom na stavku Contributors.}
		
	